青山病人陳云: 香港值得給共產黨統治。

青山病人陳雲：（承上貼文）香港人比共產黨更邪惡，比大陸人更賤格。一場假瘟疫，令大家看清楚香港人的真面目。值回票價。
由於共產黨比香港人道德比較高尚，較為懂得約束權力及姑息小民，故此香港值得給共產黨統治。

青山病人陳雲：七月二十一日，兩群口罩法西斯在元朗火車大戰，一些戴白布口罩，一些戴黑布口罩，互相責罵對方鳩戴口罩，布口罩不能防病毒，對不起醫護和微生物學專家。之後，兩幫人和解，各自放下藤條和雨傘，互相握手，戴上藍色外科口罩，共同支持政府的抗疫措施，拍片譴責和推撞不戴口罩的正常人。
Together they fight their virus.
——香港史學家陳雲紀念7-21一週年。

青山国師以前好似係正苦顧問嚟

根本係佢痴線得滯
政府都頂佢唔順，佢就諗城邦論鼓吹港獨，用人民鬥政府；港人唔撐佢，佢就鼓吹一國一制，企圖用內地政府鬥市民。報復心強，唔信科學，牆頭草，講完唔理對社會後果，不負責任，如果聽呢個痴線佬意見治港，係香港不幸